場運動係咪玩完啦？

可以繼續返工咯

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

屌你老母臭閪日撚日開POST問運動係咪完, 屌你老母行撚開啦仆街

唔好再有人覆佢 正負皮都唔使俾

咁你咁L叻依家既你又係邊度吖？你班兄弟手足比狗拉緊去狗屋吖！仲唔去搶犯？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

拉

仆街啦你